背囊帶俾地鐵車門夾住 但佢喺咁開對面度門

喺太子上車 要去黃大仙 而家喺觀塘

點搞好

冇架啦。give up your bag~

死圖你話夾著條賓周都得啦

搭到尾啦

用力可以推開道門
3、4bar氣壓姐

自隊一打

如果尾站唔開都唔知點搞

自隊

到咗喇 如果調景嶺唔係開我呢邊都幾撚奶嘢

400000幾萬N/m² 俾幾多爭扎都搞唔掂啦

推過好多次啦

其他站開同一邊，係調景嶺開第二邊